公司女同事日日ff 有十個男人追佢

一個月前轉左新工，點知有個同期入職嘅女同事每日返工都會ff有10個男人追佢

你的同事就是...

係咪叫sabrina

唔係，不過個名有啲似

係咪姓陳

你點知

一定係Susana

俊和？

唔係，唔知佢姓咩

豬西黎？

係咪dry 得濟啊

諗起以前有個女同事
放工請佢食串魚蛋
問我係咪鍾意佢

越睇越西

我都覺佢係

西面女？

係，呢排日日西

正

性暗示
有冇爆房，條女靚唔靚大唔大波?

冇
男人婆 平

+未拍過拖

老處

肥芝

叫佢去搵毒撚拍拖保證可以止渴

真係未聽過佢講有仔

佢自己鞋抽咁樣

害可憐而又潔淨嘅生物
你於心何忍

毒撚女就ok

唔係唔傷害又點會成長呢

Cls, 一話見到靚女就狗衝出嚟認話實係見到我啦

都唔係

免費都唔L食

你無啦啦請人食野
正常人 都覺得你有企圖啦
如果你係單對單 唔係全部人情
不過 唔會一請就認定對方鍾意自己

個十蚊八蚊 啲女真係食串魚蛋咁易氹就好啦

單身得耐個啲真係好易氹
只要你唔介意佢地無樣無身材，係好易食

最幣依家d老處嗰個當正自己係黎姿

黎姿

下 心情好可能買波中左請食飯都無咩特別
請食魚蛋都可以ff

依家啲老處cls嫁

一個二個當正自己香港小姐 點會揀毒撚

佢哋又唔諗下
一日唔改個格
一日都無人要

請你食小食叫追你
約你食飯重唔係求婚
我連BB叫咩都諗好

你請人食魚旦仲唔係刷好感度？

依家仲要日日對撚住佢
日日迫我聽佢ff

追佢還錢？

陳寶珊

識食

同team 全部豬西
想揾返個巴打都冇
新嚟個幾嗰又毒撚到核爆咁款

cls 女人

sor樓主借位求推
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

True 最憎依D女以為自己係咩呀

dllm 日日朝早就ff 自己係黎姿 李嘉欣
FF到連自己都呃埋

建議帶你同事入青山check一check

食左先講

Serena

咁請人食個撈麵係咪想求婚

最少都要垃圾食物快餐店啦

點解你會知佢ff緊，佢大大聲講出黎？

唔知唔乜撚野係

勿相認

Katrina

係咪叫bonnie

咁快撚啲走

咁你唔知定唔係姐屌你老母

😂屌你笑死😂

拉

曾經有女同事覺得所有人都好中意視姦佢……

成日話我都唔錯
一講有靚女 就會話好靚咩

女同事可能已經ff到你同佢個b叫咩名

個姓好L怪嫁 DLKH
中文唔知點譯

對住同性同事都會單對單請下嘢飲，嘢食啦
就算真係刷好感度，都可以係朋友、同事之間既好感度

話說有冇遇過女同事lunch 唔俾食茶記
超過5分鐘路程嘅餐廳唔去

有，覺得食茶記有失身分，唔鐘意行因爲會出汗

好靚咩呢句有聲屌你
係咪大家身邊都有呢類煩膠

女朋友好易氹，買朱古力畀佢食就氹到

條女自卑到仆街

Serena Sung？

呢個真 有聲

新入職個陣 問佢住邊都唔L講

你點知的

呢d女仔好勝心好強

試過有女仔冇啦啦約我食飯
屌，原來sell保險，仲要就黎結婚想派紅炸彈

都試過有條女中同約我聽talk
聽聽下又拍手又叫 DLLM 康寶萊嚟

岩阿打好關係之嘛 人際關係基本野黎

好撚多ed人我都遇十個以上

句我都唔錯係出自佢把口讚緊自己？
大大話話都做左廿幾年人 第一次聽日當面讚自己

啲cls 係咁嫁啦